核彈！哈佛政治系PhD教路美國三大救港方法：香港人權民主法案、全球馬格尼茨基人權問責法、加速政治庇護！

Why and how the #USA should help #HongKong by Helen Raleigh: 1) Pass the HK Human Rights and Democracy Act, 2) Use the Magnitsky Act to sanction individuals responsible for human rights abuse in #HK, and 3) speed up political askylum for #HongKongers.

--

Dr. Corr has a B.A. in International Relations from Yale (Summa cum laude), and a Ph.D. in Government from Harvard University.

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

早年由美國總統奧巴馬通過的《全球馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky Act），授權美國政府對違反人權及國外貪污官員實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止該等官員在美國的資產等。時事評論員練乙錚說，直到去年已有超過60個官員受到美國製裁，若再增加一條法律處罰香港官員，他相信將會是「加強版」的法律，並有助將香港的問題傳播到各國政府。

全球馬格尼茨基人權問責法（英語：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。該法案於2015年12月17日在美國參議院通過，2016年12月23日附加於年度國防授權法中成為法令。全球至少六國通過類似法律，歐盟、澳洲、法國、瑞典、荷蘭正審議相關立法。

p牌推唔到

push

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

救港三大國際戰線
通過香港人權與民主法案
全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
加速政治庇護

叫GPhone同周庭訪美果陣提出

師兄記住去周圍d post推下

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

幫手 retweet同道謝 唔該

我地可以幫到手？

救港三大國際戰線
1. 通過香港人權與民主法案
2. 全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
3. 加速政治庇護

Sir! This way please!

推
英文好既手足寫信比外國議員

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

幫推 幫RETWEET!

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推！！

1) 制裁全部港共官員及其海外家屬 & 狗警督察級以上及其海外家屬 + 資產

試下水溫先啦

咁就已經可以引起佢地內亂

Push

721

如果特區政府能夠在九月中前平息示威浪潮，中央政府會給予香港有限度的改革。但即使香港人「做乖仔」，五大訴求依然只有送中條例會撤回，以及黑警會被追究。
至於普選是絕對不可能，中央亦不會允許香港政改超越紅線。林鄭會獲得有限的政治資源。
If HKSAR could calm down the protest of Hong Kong, the Central Government would giving a limited political reform but cannot touch the red line. For example: the UNIVERSIAL ELECTION cannot passed in Hong Kong obviously. And for the five appeal from protesters
And Carrie Lam will having limited political resources from Beijing.

第一同第二條有咩分別

邊度有美國國旗買

Magnitsky Act而家可以即用仲有其他國家跟隊

早年由美國總統奧巴馬通過的《全球馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky Act），授權美國政府對違反人權及國外貪污官員實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止該等官員在美國的資產等。時事評論員練乙錚說，直到去年已有超過60個官員受到美國製裁，若再增加一條法律處罰香港官員，他相信將會是「加強版」的法律，並有助將香港的問題傳播到各國政府。

全球馬格尼茨基人權問責法（英語：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。該法案於2015年12月17日在美國參議院通過，2016年12月23日附加於年度國防授權法中成為法令。全球至少六國通過類似法律，歐盟、澳洲、法國、瑞典、荷蘭正審議相關立法。

借位POST 你地今早係地鐵攪亞伯 我家人依家變左藍啦 佢本來都係黃架

全人類同我開Twitter AC 入去打文宣戰！而家Twitter 唔夠人！

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

Magnitsky Act 全球制裁所有賣港賊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

魯比歐之前有講過Magnitsky act
Chinazi既目的就係要推到行呢條法例

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

佢都冇權力，姐係打嘴炮

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

快

香港就係因為個政府有錢 先可以惡咁耐
如果唔係一早輸左
唯有經濟制裁先得

大家加油
邊到有國𣄃買

推有用post

記得第二條勁過第一條

簡單講姐係要睇美國敢唔敢幫

要俾民意佢地

缺一不可

push

全力支持通過《香港民主及人權法案》

快

嘩屌推啊

我幫你推

留名

Magnitsky 係反攬炒，唔要

下原來啲閘機咁撚兒戲嘅咋？係咪大陸做㗎？

去美領遊行啦
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

其實班狗官起吹緊風既時候轉走哂美國既資產，對佢地影響係咪真係咁大

全球馬格尼茨基人權問責法

其他國家立法
制裁範圍擴及全球的馬格尼茨基法案版本，已至少有六國，以及英國海外領地直布羅陀通過。

美國2016年12月將針對俄國版本擴至全球範圍。
愛沙尼亞2016年12月完成立法（1998離境義務與禁止入境法案，修正案）[13][14]。
英國2017年2月通過立法(原有「刑事財政法」進行馬格尼茨基修正案)[15]，專家認為新法對跨國企業也有影響[16]。
加拿大2017年10月一致通過《外國腐敗官員受害者正義法》。
立陶宛2017年11月16日一致通過立法[17]。
拉脫維亞2018年2月通過立法，是波羅地海三國最後一個立法的。[18]。
直布羅陀(英國海外領地)[19]。

Retweeted

已retweet

第二個呢條要點推
第一條就好明確啦 但呢條我地要點做

乜水呀,聽陳雲唔好？

tui

推！

Sbt

more

Please pass HK human rights and democratic Act!!!

樓主

共和黨代表講左會咁做

America

正！
push push

SIR THIS WAY

612 721 811

Sir this way

Retweeted!

救命啊

個博士生 只係quote Helen Raleigh篇文

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫手推一推
咩方向都要做，逼到美帝出手！

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

721 811 831

通過香港人權與民主法案
全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
加速政治庇護

係 大家要加要求美國用馬格尼兹法制裁香港狗官係訴求

Tui

9月8

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

想知制唔制裁到班狗

好撚想同佢地清算

快推

推到佢仆街

極重要

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

推呀

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

入去推tweet先啦

喂呢個真係要推爆佢
全部人上Twitter!!
或者fb ig share總之推出去!!!!

第一點有議員跟進緊

第二及第三點可以點跟進？

第二點：制作遺返人權人士名單交比美國考慮？

第三點：尋找聯合國及要求各國收容香港asylum seekers?

同佢地講曬三樣

《全球馬格尼茨基人權問責法》（Magnitsky Act）先係重點

大家請幫手推

第2點既話，Marco Rubio有講過要做，佢個法案沒記錯會有，仲有list...

PUSH

美帝